𡃁妹同唐寧 算唔算係童顏極限？

李綺雯 𡃁妹

唐寧

兩個由我小學睇到依家大學畢業做左幾年野
80後都步入40歲

一個35
一個37

維拉

who？

唐寧屌打囉

𡃁妹黃到金

𡃁妹係keep得好
唐寧個樣小朋友咁，呢D真童顏

布力般流浪

米堡

𡃁妹依家染金髮扮20頭mk妹冇難度

成班波台手足 唔好踩場

重要兩個都好有愛心
兩個做義工都係粉紅戰士代表

李綺雯越嚟越靚咁

牙sa

樂瞳今年34，成日化濃妝刻意打扮成熟，但比人感覺係細路女扮大人

童顏係童顏
但佢係一般既童顏

我舉個兩個係靚女童顏

樂童 蓋世寶 Heidi

37歲

唔靚

西摩好得意

幫陳7含過，不了

黃架屌你老母
尊重d

tvb都好撚黃

話緊ail？

係呀，咁又點

我覺得令過𡃁妹

李綺雯都唔靚

ok 無問題

𡃁妹 好黄

𡃁妹 黃到金

Tvb明星得佢一個係Ig表明立場
但竟然無比大台封殺
希望佢完約去viu tv 唔好再浪費青春係tvb啦，

封左
原本愛回家會出下場
之後冇了

驗眼

陳7話哂香港之光 好失禮咩

一定好過沙air先

小一睇口靚妹 美少女大戰

宜家u grad

沙sir有得用警棍插閪窿

童童屌打一切
有名你叫

我睇開心大發現 智慧大湧現

cp唔計

同埋得20幾歲 十年後再講啦

男明星 林志穎係咪極限例子?

光良

50歲 去扮中學生

深黃既o靚妹係最靚

其實娶到佢地真係男人既幸福
個老婆咁耐看

吳婉芳 唐寧 𡃁妹
100分老婆

唐寧

𡃁妹你好

我以為佢離開咗TVB

我係嚟幫手拉嘅 dllm唔要廢文

喊左
支持你呀𡃁妹

細細個亞視睇佢，仆街依家我個樣仲老過佢

respect改觀了

黃到金

心地好既女人係最靚

same here, 𡃁妹我日日都有睇你IG架。

手足去wechat
搖一搖睇下有冇人帶你去美容院保養下

支持

唔好搵呢啲黎比啦

加100分

唐寧真人塊面黃到仆街

我仲返睇緊你套開心大發現，智慧大湧現

不知幾正

真
ail 𡃁妹

嘩竟然有睇

唔好說謊

我當睇到
唐寧真人黃到仆街

同足球員陳肇麒一齊係人生污點
爛仔食煙飲酒溝女 踢波又屎 吹撚到佢陳韋拿…

我都係

樂瞳幾靚 我覺得

整容整到七彩
都唔知第幾個VER.

汪明荃先係

拉

第二張

o靚妹唔好再留喺tvb啦

童顏還童顏 未發育還未發育
兩回事黎的

喺同一個地區見過𡃁妹真人兩次，一次仲要坐喺我隔離，真人好瘦好瘦好瘦！

hello 𡃁妹

開心大發現已經睇緊你啦

人哋嗰時係香港英雄
仲要算係高收入 真係唔知有幾污點

返工見過𡃁妹，勁後生好靚

連仔有冇考慮開放ac比明星？

Hello 𡃁妹

Halo𡃁妹
由細睇到你大都仲一樣樣

真人我都見過，係ok ga

封多隻洗地狗

幾靚

𡃁妹打手

當然唔介意個post比人公開討論
開心大發現 智慧大湧現

𡃁妹

Ali點樣心地好

Wa𡃁妹你好能正我超想同你愛愛生bb呀

幾年前呀 佢幫淘寶支付寶賣廣告

自己入去睇 藍絲幫你整理好 2019

請隨意睇
不過連登仔可以好mean唔好上心就得

即刻follow左支持

唔表態講光時五缺都唔當佢係同路人啦

踢波屎？計埋外援佢到而家都仲係港超最top前鋒喎

Same 仲有幸被screencap
頭先like完一輪佢啲post

把口咁臭
做狗你就做狗 咪撚學人打字

小學睇開心大發現
到依家都差唔多嫁人

你唔當 我當

當年大唐雙龍傳嘅唐寧 真係仙女下凡

嗰種脫俗 到而家仲記得

Hello 𡃁妹～

由開心大發現睇到而家啦～

好記得果時話用透明嘅指甲油，油係襪嘅腳趾位，對襪會無咁易穿lon

我果時真係拎左屋企人d 指甲油試，真係work
不過洗衫洗幾次就要補油

唐寧對眼真係靚到震

TVB難得發聲嘅藝人
多謝你

佢係咸濕界既童顏

雞

唐寧有冇做過女1

朱茵正d

朱茵係靚女 唔夠童

屌你拎紅底藍絲黎比

原來李綺雯咁黃本身都覺得佢個樣幾靚

隻狗

係垃圾台表明立場真係唔容易
o靚妹原來黃到金 一定要支持

𡃁妹上鏡都仲扮到後生
真人真係不了 唔係妹差但一定唔叫童顏

手足黎尊重小小

都唔靚

嘩！估唔到佢係黃！

讚人正就夠啦 後面嗰啲無女仔睇到會開心

對波都好童顏，同細路仔一樣

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

好q仲會問會唔會講得唔暢快

𡃁妹仲靚過以前

好正

𡃁妹真係由心入面靚出黎

咁都唔靚
Ching食開咩女？

可靠消息，𡃁妹因為政見被cctvb雪

我好鍾意睇𡃁妹做戲㗎

而且仲無收入

白到仆街喎
皮膚好好

...

純粹大家審美唔同啫

樂瞳同樓主合照

25到

夏蘭特冇入波 我繼續反你sor

黃到俾TVB封殺，劇都無得拍喎

ali幫ali pay賣廣告真係敗筆

咁都只係幾明顯？
有去遊行 影相放ig

𡃁妹！多謝你有良知，肯企出黎
同埋你身材keep得好fit

近排睇港產片成日睇到妹飾演女警，我仲以為佢藍 好感度爆增

2016補選嗰陣佢呼籲大家投楊岳橋，都算係有點良知

利申：撐天琦

樓主pr公司打手開無聊post

有幾可靠

岩岩先睇佢ig，未碌到咁落，睇埋ig story愛上佢了

𡃁妺睇落靚啲
多笑容啲

下？ 唔通幫你含好

冇身材 又殘

但明知代言緊都叫做表過下態，已經算係咁，如果唔係點會比tbb封殺到三套大劇續集一早預咗佢最後都係無得拍

淨係呢樣都屌打咗

唐寧真係好正

𡃁妹回應連登仔

你去影視台
搵返套劇既即時討論先會有人討論劇集
佢地會係個即時post到集中討論
唔係八卦新聞既話 好少人會另外開post討論

最有趣係𡃁妹高調睇viutv二月廿九
幫對家宣傳 大台應該扎扎跳

可以去開心速遞個post睇
係大台最有討論價值嘅劇
又或者學下高ling真名上連登同我地展開激情對話

佢咁nice真係好咩即刻follow佢先

直接過去viutv啦

認真 我都想做pr
做下個king jer

高ling有ac

如果依家出開心大發現
實屌打咩6點半新聞
綜藝資訊節目學既資料重有用過睇cctvb新聞台

答得咁大方得體 仲要黃
即刻follow先

佢可以扮初中學生妹

你有見過藍既大方

唐寧好cute

拉
on9 post

咁要加1000分先得

大方得體 EQ極高 香港呢啲又靚又有腦嘅女人真係絕左種

細個飲水成日飲剩少少玩水樽不倒翁

其實我覺得賺紅資錢就冇乜所謂嘅...
只要你賺完照出聲唔為錢封口
有乜所謂？

哇屌牙膏嗰招我用到𠵱家
仲有咩暈船浪可以咬手指公就會冇咁暈

鮑姐先叫童顏

On9 踢過維拉之後轉去利記

𡃁妹亞視出身
都唔覺有陣亞視味

哇真係嚇一跳
佢竟然有睇

佢塊面瘦咗好多
可能係我太耐冇update佢個印象

黃？我follow左，密切監察住佢係咪黃

艾沙雲

李綺雯真係唔覺
唐寧絕對係, 佢仲要咁靚女

細個時幾鍾意佢
原來金黃 加100分了

你一定係見佢化咗妝個樣

𡃁妹黃撚到follow咗先

有冇人可以幫手叫𡃁妹整返個連登acc?
好多同佢交流下

小矮人?

港父

訂閱埋佢個youtube channel啦！

係咪得我覺得唐寧唔靚

應該係

佢係人靚心善

好矮 個個 都勁

push要CLS

支持左先
要建立黃色經濟圈

follow左

細路女？

佢屌閪多過你食飯呀

有搵過𡃁妹出席慈善活動，真係好有愛心，仲正黃到金正